Модуль Price Convert пересчитывает цену в долларах или евро в цену в грн., по курсу установленному клиентом. Этот пересчет необходим для создания индекса для поля цены в грн., и соотв. фасетного поиска по этому значению. Для этого необходимо для продукта создать поле цены в грн., поле цены в валюте. 
